[九西再補選]劉小麗下次選肯定輸硬

姚都輸

牛輸硬

基哥先係最大嘅焦土撚，民協啲區輸9晒

下次會推返基哥出黎賣

本土自決玩完

hea住做定真萎縮？

票倉麗閣南昌影都唔見

佢hea做一d都唔出奇

不過睇死班人賴哂落本土派到

琴日蘋果仲老屈游蕙貞未動員投票
不如動員左基哥先

萎縮嘅始終會此消彼長，因為投開基哥正路唔會投民賤。最主要係基哥無吹雞，同埋嚟緊呢句預咗會有人發癲，就係碌撚喺網台話自己唔會去投票

出曬新聞屌基哥hea做啦

基哥係屋企笑緊

起碼無兩萬票先

估計下次泛民會搵政治明星選，穩定軍心先

基哥奉旨幫泛民做野?

成班小圈子夾手夾腳杯葛基哥
跟著又要基哥幫手拉票

不如叫佢送埋層樓出黎添啦

毓民一開波話會投姚 因為欣賞佢議事能力
但最後話因為姚唔認自己講過自決話佢冇guts所以唔投

講到條老屎忽係好人俾人陷害咁
幾十歲仲想霸住個位就收皮啦

傻鳩，有掌心雷動計劃嘛
上次點贏，下次咪點贏囉

唔投票真係要屌，
起碼盡吓公民責任投蔡東州
坐嚮屋企自閉，鬼有人知你想表達啲乜？

贏撚硬就真
九西都輸得真係笑大人個口
形勢錯判選舉工程又差
建制實力就十萬咁上下，唔會多唔會少
泛民實力要上十幾萬根本冇難度
自己流失唔怪得人
下次做好啲，搞返好個選舉氣氛，落多啲力貼地啲
咪贏返轉頭

資源錯配 姚啲宣傳少到仆街
睇下下次會點

小麗係老區應該好啲，新區差唔多，話哂dq 光環再大啲

基哥仆街無可能幫姚
俾你落地生根下屆咪多隻鬼
下屆基哥出戰大家識做

基仔脫離民協再選